"Vier uur!
- ervan afhangen dat hij hier om drie uur zal zijn", was Mr. Weston's snelle amendement; en zo eindigde een zeer bevredigende vergadering.
Emma's gemoed was behoorlijk opgewekt; alles droeg een andere lucht; James en zijn paarden leken niet half zo traag als Voor... Toen ze naar de hagen keek, dacht ze tenminste aan de oudste moet spoedig naar buiten komen; en toen ze zich omdraaide naar Harriet, zag ze zoiets als een blik van de lente, een tedere glimlach zelfs daar.
"Zal meneer Frank Churchill zowel door Bath als Oxford gaan?"
- was een vraag, die echter niet veel voorspelde.
